唔好信流言，今日好多人！

香港人 加油！

睇見都忙